<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="ayuda">Recovery Executer, te permite flashear un zip,tar,tar.md5,img,bin en recovery 
		seleccionandolo del explorador de archivos!\n\nPulsa el boton menu y selecciona abrir para 
		seleccionar el fichero que quieres flashear o el boton \"Seleccionar fichero\".\nEl menu \"Config\" 
		te permite cambiar la ruta por defecto.\n\nSelecciona si deseas hacer algun wipe antes de flashear 
		el fichero seleccionado.\n\nPara flashear un kernel,modem u otro tipo de zip simplemente seleccionarlo en el explorador de archivos, ahi apareceran los ficheros compatibles solamente.</string>
	<string name="ayudaLista">Selecciona del desplegable la opcion que quieres añadir a la lista de acciones, una vez seleccionada la accion pulsa \"Añadir a Lista\", si la opcion seleccionada es 
		    \"Flashear archivo\X se mostrará el explorador de archivos para seleccionar el archivo a flashear.\n\nUna vez seleccionado el archivo es necesario pulsar el boton \"Añadir a Lista\".\n\nPulsando 
		    sobre alguno de los elementos se eliminará dicho elemento de la lista de acciones.Una vez terminada la lista pulsar el boton \"Guardar Lista\".</string>
    <string name="app_name">RecoveryExecuter</string>
    <string name="configurl">Selecciona la carpeta que deseas usar como predeterminada, esto hara que cada 
		vez que quieras flashear un fichero el explorador de archivos se posicione en dicha carpeta\n\nUna 
		vez seleccionada la carpeta pulsa menu/guardar o el boton de \"Guardar\" para guardar la ruta y volver 
		a la pantalla anterior.</string>
	<string name="wipedata">Wipe Data</string>
	<string name="wipecache">Wipe Cache</string>
	<string name="wipedalvik">Wipe Dalvik</string>
	<string name="wipebattery">Wipe Battery</string>
	<string name="btnFlash">Flashear fichero</string>
	<string name="btnCrearLista">Crear Lista de Acciones</string>
	<string name="btnAnyadirLista">Añadir a Lista</string>
	<string name="btnGuardar">Guardar</string>
	<string name="btnAyuda">Ayuda</string>
	<string name="salir">Salir</string>
	<string name="version">"RecoveryExecuter 1.4.2</string>
	<string name="btnGuardarLista">Guardar Lista</string>
	<string-array name="acciones">
	    <item>Selecciona una accion</item>
        <item>Wipe Data</item>
        <item>Wipe Cache</item>
        <item>Wipe Dalvik</item>
        <item>Wipe Battery</item>
        <item>Flashear Archivo</item>
    </string-array>
</resources>
